紅外線接收器考場

有無人係紅外線接收器考場考？個接收器啲聲拆撚到完全聽唔到，個嚴重程度係每隻字都爆曬咪，即刻去特別室考。特別室個垃圾收音機又聽唔撚清楚

利申：寫撚左report去考評局

我果年都係紅外線
好清喎

有沙沙聲 中英文都係咁
個監考員話正常

真係正常
用左六年都係咁

最多加你2-3分
利申試過

唔係沙沙聲，係拆聲。不過你同我可能係講緊同一樣野，但係個嚴重程度一定係唔正常，拆撚到完全聽唔到咁滯。20幾個人衝去特別室。

Quality of DSE

你Appeal左同埋確認加左分？加幾多？

都唔知無去特別室嗰啲人做乜鳩，佢地應該死得仲慘

我係紅外線考場既特別室考，個陣播碟都沙沙聲，留低寫Report，見到監考都寫左一大版野去證明沙聲，最後加得兩分，所以都係唔好咁大期望

你仲要唔係特別室考，有冇沙得你自己知，有Friend同你一樣情況，最後都係冇用

全考場都沙，我去左特別室

當年用紅外線好撚清喎